一年一度interview，入嚟講下大家in成點

最撚憎d仆街死垃圾爭住講嘢
又講到一舊舊，窒下窒下咁，完全唔知佢噏乜9
講嚟講去都係同一個point
仲要被逼望住佢個毒撚樣嚟聽佢講嘢
要扮到好有禮貌咁
望到都想打7佢
最撚重要係咩呀？
係條仆街eh下eh下，講2句又唞啖氣咁阻撚住晒，掗撚住晒d時間
真係屌你老母，躝返屋企食屎啦死毒撚

pish